【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

和你登記做選民
凡登記DSE考生必考靚Grade

選民登記填表機（快靚正）

選民資料網上查閱系統

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

【立會要初選 「三不投」聯署】
FB Link

聯署link：

聯署三點：
呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

原po
【立會要初選 「三不投」聯署】進度匯報 + 需要大家幫忙

另可選擇填寫選民登記表格

可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

推

P牌推！！！

push

自推

P牌推啊！！！

推 初選唔夠 仲要肯攬炒

推一推先

幫手推po

ok

想問下用完交左份form但又無叫我比住址証明係咪都ok嫁

Push

我唔知依家新登記要唔要地址證明，希望有其他人確實地答到你。

萬一真係無人答到你，你可以參考吓：

"如你在遞交表格十四天後，仍未收到選舉事務處的通知，你可致電該處查詢熱線289 1 1 0 0 1，查詢有關申請的進展。"

唔該你啊手足